［有片］城管一腳踢中賣菜婦人天靈蓋，有傳已腦出血死左

中國新聞關人撚事

discovery channel啫

感謝黨

食環狗

定期俾人睇下支國公安幾醜惡恥笑吓

地獄鬼國

著安全鞋踢人

支國政府：死者以天靈蓋襲擊城管人員，死亡是咎由自取

職業球手俾人戴拳套打中頭都即暈啦

城管唔係職業但係用腳仲有對鞋加乘

對面仲係阿婆

9秒9出黎維穩，好驚咩？

諗咗一諗，笑到仆街

人地曲線緊喎

條友長期撐共，堅五毛黎

七警都係“往死裏打” 不過係條友好命死唔去

沒有命，還有黨嘛！

城管:鐵頭功丫拿

支那狗包容能力強，港燦不應插手

支持城管嚴正執法

民主牆應該闢個欄目日日報道呢啲蟈情

貼上中大民主牆啦，睇下d支那賤種有乜反應

我們的黨就是最喜歡你這種人 事不關己高高掛起就是保障我們黨的最大利益

依法踢死

貼去中大fb同班五毛理論

蒙面起人上身 Rider kick

睇佢地仆街，都係唔錯嘅娛樂

所以話識玩民主牆真係好多野玩

講包容力冇人有港豬咁強

融入支那後既香港

黑社會叫你交陀地係度阿吱阿咗 抵死啦而家

佢地只會話英美加澳都有啦
中國好強大
奧巴馬細佬都去中國搵食

原來大力金剛腿
勁過鐵頭功

祝你既老母終有一日生cancer

香港第時變成支那城市後
支那城管第一件事就係屠殺香港街邊執紙皮既老人家

又唔可以咁講既

多d 貼呢d 新聞, 等大家知道大陸既情況係點

俾藍絲睇下佢地愛既偉大祖國係幾咁殘忍

要不要沉痛哀悼一下，俾人話冷血就唔好啦！

香港融入支那，到時城管周街用飛毛腿踢爆香港人既頭

個肥系踢到拍拍聲

日清戰爭清國支那點解會輸，因為當時無城管

深圳強大了

繼幾把打死人之後又一腳一個，匪國好多隱世高手，派幾個去印度可以滅族

佢周圍啲人都唔撚理，幾時輪到我地乜柒都做唔到嘅廢青連登仔呀

戰艦搭載城管可輕易在戰爭上取勝